有冇巴絲今晚都會上獅子山

估唔到今年中秋夜要同friend係獅子山上渡過

上去記得帶足夠水、尿袋、野食、電筒
同埋觀星筆
自己垃圾自己帶走

Five Demands, Not One Less!

仆街開錯台

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

未上過，驚蕩失路

今晚要同屋企人食完飯先上

跟大隊

same,食都唔想食，不過...

咪臭係 好唔撚想食呀

唔會冇人去吧

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

好似有人已經上左去

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

上阿

God Save the Queen
God Save Hong Kong

其實山頂唔係太多位，唔熟路既。轉戰其他區吧

準備上